%!TEX root = t1000.tex
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
	\begin{figure}
		 \begin{minipage}[c]{0.3\textwidth}
			\includegraphics[width=1\linewidth]{Bilder/schwarz.jpg}
  		\end{minipage}\hfill
		\begin{minipage}[c]{0.3\textwidth}
			\includegraphics[width=1\linewidth]{Bilder/dhbw.jpg}
		\end{minipage}\\
	\end{figure}
	\Large
	\vspace*{2cm}
	\textbf{Entwicklung eines Container Infrastrukturkonzeptes zur Einführung von RabbitMQ als MQTT und AMQP Broker}\\
	\vspace*{1cm}
	\textbf{T1000}\\
	\vspace*{3cm}
	des Studiengangs angewandte Informatik\\
	\vspace*{0.5cm}
	an der Dualen Hochschule Baden-Württemberg Mannheim\\
	\vspace*{1cm}
	von
	\vspace*{0,5cm}
	Robert Franzke\\
	\vspace*{1cm}
	15.10.2019\\

	\vfill
	\normalsize

	\begin{tabular}{ll}
		\rule{0mm}{3ex}\textbf{Bearbeitungszeitraum:} & 1. + 2. Praxisphase \\ 
		\rule{0mm}{3ex}\textbf{Martrikelnummer, Kurs:} & 7222940, TINF18-AI2 \\ 
		\rule{0mm}{3ex}\textbf{Ausbildungsfirma:} & Schwarz IT KG, Neckarsulm \\
		\rule{0mm}{3ex}\textbf{Betreuer der Ausbildungsfirma:} & Benjamin Gottstein\\
	\end{tabular} 
\end{center}
\pagebreak